每人翻工 放工 睇下直播台仲有咩可以做

唉唉